今晚蒸焦

15蚊

隻眼唔突架喎
條魚死左成日架？

六分鐘加二分鍾
8両魚

好正

咁平 你話呢

一両